牙朗做得現役第一人未？

歐冠歐洲杯四大聯賽入波最多
葡萄牙皇馬入波最多
四年三歐冠加歐洲杯
但係識波既又一定揀messi

根本已經過左美欺，係班懶係識波既唔肯面對現實

小花冇人carry就收皮

On9
唔係希古恩美斯會冇歐聯？

你打緊咩 希古恩開美斯拎歐聯咩事
就算你講緊世界盃or美洲盃，美斯自己都唔step up，你而家黎怪其他人
班反朗既夠話c朗大賽隱型啦，姐係美斯自己大賽隱型就係人地問題呀？

難分真與假

真正鍾意足球既人自然會撐美欺
牙朗充其量只係一個球星

睇下人地個名先啦

做到現役第一
不過都係果句 冇世界盃都未做到球王

好似美斯咁唔好彩出生唔好咪蝕晒底

真心左自膠